［百屌成材］ 1038 長江基建 $70 鳩叫區 7

長 江 基 建 是 一 家 國 際 性 基 建 集 團 ， 透 過 於 世 界 各 地 的 基 建 投 資 ， 致 力 締 造 更 美 好 的 世 界 。 長 江 基 建 的 多 元 化 業 務 包 括 ： 能 源 基 建 、 交 通 基 建 、 水 處 理 基 建 、 廢 物 管 理 、 轉 廢 為 能 、 屋 宇 服 務 基 建 及 基 建 有 關 業 務 。 集 團 的 投 資 及 營 運 範 圍 遍 及 香 港 、 中 國 內 地 、 英 國 、 歐 洲 大 陸 、 澳 洲 、 新 西 蘭 及 北 美 洲 。

長 江 基 建 於 一 九 九 六 年 七 月 在 香 港 聯 合 交 易 所 上 市 。 截 至 二 零 一 八 年 六 月 三 十 日 ， 集 團 的 市 值 約 港 幣 一 千 五 百 億 元 。

留名

廿萬貨

大戶

幾耐冇一日升過2%

跌 快啲跌

平均價66

一齊燈佢繼續升80 gogogo 好過啦

做左成日野一望個價嚇親

其實升既原因係咪英女皇發表講話，表示要求同存異blablabla，跟住投資者覺得脫歐協議有多啲機會傾得成？

屌牙唔係傾好左開$50直插區既咩

RSI 70
想散了

今朝見到$63已經嚇親

70鳩叫區完就破阻力位，梗係唔好俾佢停

lm
畢竟1038倉變綠色係難得
值得開心幾日

lm

好慘

23手$60.9
好緊張

供左3年，以前人工低供少d...

而家人工高左供多d，但又火箭升左上去，真係玩死

好彩低位開始供，均價仲未過60

Fat fat 啦

23手大戶

睇住又燈啊

Oh shit 唔記得左拆細左
應該係46手

FATFAT

鬼係，供得少啫

呢位ching都供得幾狼死下

玩金流

58個陣 4厘息 緊係大注大注供落去

yes 進可攻退可守 前景亦好

橫行左大半年比大家入貨
月供8000 半年都入到8xx股

我恨自己窮 無錢入貨渣！

有幾多手足見升到呢個價位已落車？

已落車舉手
等俾咁多位巴binc

5年後再bin

人人買股方向唔同 有人想袋住先 有人考慮長線複利，現金流

5年後？快既我下星期都上返車了

1434股 計埋股息有8%賺

我上年4月開始加供多1千蚊，依家好似差唔多時間減供返

買咗三手成年 落錯車

agree

快d 上返車

唔值啦房產股依家 開始無乜購買力全球

長線持有

真係唔讚得

最後特價時段

跌完又上返
真係抵讚
70鳩叫gogogo

一早完左好耐

勁假轉埋綠燈

乜野topic黎

草巴，我落左車陪你一齊等上返

咁都唔跌

早一日見到呢個走勢我就唔落住了

好快見50蚊

咁大貪50
我應該56-57就會上返

見55考慮！

你就係咁大貪白白走左2-3次波幅 ，把握到你均價都落左50樓下了

點會啊 最多咪57-58左近

比足半年56-58蚊你地入貨 要珍惜呀

快落返我今次會好好珍惜

機會一瞬即逝

踢出恆指啦

長建傳爭購英電網公司ENW
英國《星期日倫敦時報》報道，摩根大通及澳洲投資者康聯首域（Colonial First State）擬放售英國電網公司Electricity North West（ENW），估值約20億英鎊（約205.37億港元），長建是競投者之一。

鉅B又想新買玩具

又係英國

紙水低買玩具又赢

再等感謝祭特賣時段

冇啦

唔知有無多啲資料呢
希望有新玩具可以揸手

最好今日大跌啦，星期五過完年月供入貨

另外，據指中國國家電網及中國南方電網亦有興趣參與今次的競投，因上述中國國有企業早已嘗試在歐洲物色資產作併購。由於涉及公用事業，有分析認為，中資有意收購英國配電公司，對英國政府而言是一大挑戰。

據西北電力公司網頁，該公司服務500萬名客戶，負責1.3萬公里的架空電纜及超過4.4萬公里的地下電纜等的保養及升級。

國家隊 諗都唔洗諗

最驚英國將長建歸類埋國家隊一同考慮

讓世界知道我們都是中國人

通常揚開左都買唔成

其實長建係依個國際政治形勢底下的確好尷尬
另一間香港公司應該會係港鐵海外業務，不過港鐵係英國本身都唔係做得好

平均價66，59果陣唔入，依家又心郁郁，我真係犯賤

65

現階段除左月供買入之外,無其他增持計劃

唯有睇多一兩年睇下發展成點

全世界都升，你同我跌，dllm

升跌市奇葩

唔屌唔得

又跌

屌佢老味

機會成本

🤔 月供種樹表示高興

升市又跌，跌市又跌

月供表示 唔升仲開心

好利害既月供攻略！

fat fat

做咩9升左上去

$64 up!
供左差唔多2年
終於返家鄉

65.xx

64

屌，第一步追過匯豐先 !

好難得佢跟大市升

呢排好好力水，發生咩事

未夠貨 唔好升啊

升到70放左佢

68

捱完價升咁少就放 典型散戶

59.19, 月供都係要又出又入先得

計埋收息未？

唔計收息

大戶就唔會即日鮮
覺得岩時間收成咪收

個市開始又高返 我都計劃緊減磅
始終個市轉一轉角回返幾千點既話 1038應該都係走唔甩

但唔會減曬 起返留返一半成本低既長線收息
同埋調整返個組合比例

即日鮮玩1038

始終長建呢3年股價表現真係一般
有波幅無升幅 睇3年月線圖就見到
無左以前一路向上果種公用股既長線升勢
要見返上升軌先令人有信心

岩聽
買果陣係預佢慢慢升

脫歐 (同匯率) 影響好大

你睇2, 3 呢D傳統公用股就跟到條長線升軌啦 (50月線, 100月線, 150月線等等)

無睇一排去返64

感動

隔離隻1044中完狙擊都就嚟追到佢
爭氣啲啦樹仔

開始覺得揸長建已經唔止投資咁簡單

仲是一種態度

we trust victor

個倉有一半係長和系

到你90就會有tbb採訪你

1113得二厘幾，係咪代表貴？
其他地產股比佢高息

1113 我諗都唔係預收息掛
不過佢好似有幾多現金揸手

唔知會唔會一億鎊 買左海航棟樓呢

無乜買盤

就算買都係1113買

65.3

升到有d想加貨

不了

咩事升得咁急

冷靜D

咁細佢睇唔起

月供左 463 股 平均60.5
升咁快未儲夠平貨呀

小心你一接就跌

就黎蟹完啦

渣住d舊貨等加派息算

終於守到平均買入價

dllm

$57冇入依家開始種樹會否不智？

遲D $70 你會問
$64冇入依家開始種樹會否不智？

有幾

利申68開始種

咁要睇佢係真係想種樹定種菜

就算種菜都叫做有得食
好過買D 垃圾股種空氣

今日收到day high

尋日跌過頭

叻仔

入嚟叫下先

長誠系

上年已經講有半年victor 派錢比大家

同意！唔經唔覺我5手都全線返家鄉
等3月業績公佈

唔硬脫歐

棵樹無人理了

無人理之下升左幾日咪幾好

1038 枯株朽木

些上呀

垃圾股dllm
嘥我時間

岩啦, 屌啦屌大力D 就升架啦

已砍樹，要起屋

終於返水面，要去百佳買香檳啦

有無話幾時業績

等埋業績收割
希望同215一樣有啲睇頭

以前好似三月中
但依家三月頭都無消息

215 份業績廢到咁 真係唔好似佢

月供都咁撚貴

完全垃圾 現金派唔足 盈利又低

58唔入 65就想入

65唔入 70就會想入

65唔入 唔通等70先入咩

其實諗緊長和vs長建

長和不了

今日到一通月供

月供日但跌好多 咩玩法

攪手賺夠
平d賣比你
大家開心

人生總會有幾次大錯，但我肯定買長建係其中一個

Why

散戶都個見低踩見高拜
嗰陣落到兩萬五點一潭死水
嗰嗰話d 股又伏又妖 放都放唔切
而家好多股跟個市升返就叫春
話等極都無機會入
係明明幾個月前一街都係機會

yes, 仲衰過定期

點解咁講

depends on 你邊個時間點買入

80蚊高追掛

56蚊高追左

老散係咁架啊

跌果時唔買

升到高一高先去追

間公司咪又係果一間

好彩有佢地 唔係真係無肉食

幾時出業績阿到底

20號

有source?

幾間一齊？

65.9

幾時追到 823

仲有幾蚊到下降軌頂部

唔會好得去邊啦

呢個post 沉咁多日升足咁多日，而家。。。。。

老老豆豆 16 倍 PE 唔算平，只係偷佢夠穩陣，同埋年年都加下派息

我覺得合理價 無折讓又無炒高咁解

等睇升到70問入唔入好

平均價60表示有4厘息都抵玩

Below $60 先入得過，而家似乎 1 號仔仲吸引啲，可預期 1 號人仔今年加派息會多過 1038

今日入左兩手 1 號仔睇下有無警喜，無就長揸收息算

無事既
成個長和系應該佢最穩陣

推
等睇加1仙派息

跟5% 又會話無錢收購增長
減又死

前幾次加得少已經有啲股東嘈嘈貢，我估買唔成APA可能會派多雞碎咁多

上年派1.71,今年1.75咁上下

中期息 0.67 -> 0.68 = 1.5%
末期息上年 1.71，1.71 x 1.015 = 1.74

咁就含撚
前面年年+5%

幾點開會？唔知誠哥會否出黎

冇1.79都唔收貨啦

本身1.74,1.75已經派多左1仙

收市前推下先

今日好似只係霍生出黎 聽日先會見到鉅哥

講真, 真係要1.79 先收貨

末期息 派1.8

公佈咗？

live?

長江基建董事會（「董事會」）建議派發末期股息每股港幣一元七角五分，

得1.75

The Board of Directors of CKI (the “Board”) has recommended a final dividend of HK$1.75 per share. Together with the interim dividend of HK$0.68 per share, this will bring the total dividend for the year to HK$2.43, a 2% increase over the previous year.

Such a shameful report

屌，真係好撚垃圾

1044 恆安俾人沽空跌到51蚊,2,3個月己經上返 69蚊追過 1038
1038 冇事日日係到磨，仆佢個街

幾時俾人剔出恆指？

盤數唔算差，係派息升幅太少

屌你 假消息 仆街

屌

岩岩宣佈左？我見新聞仲未有報

睇嚟真係要賣啲換入1號仔

真係多1仙牙鉅

其實態明想草錢買玩具又要keep 住加派息傳統
唔明有咩問題

其實買到好玩具，派少啲怕乜

係 其實冇咩問題

得返60億 cash 仲可以買到乜玩具？

誠哥死個時

個主要問題係增長太慢...買ibond跟通脹都3%增長啦...洗乜買1038 得1點幾%增長

仲要保護主義抬頭
歐美各國都怕左華資
有錢都未必肯賣
Victor又少玩新興市場
真係唔知幾耐先有新玩具玩

有冇人想見返5字頭然後入貨

基礎溢利升 13%，只係舊年有一次性收入拉高左盤數，今年盈利先升得 1.8% 咁少。

咪就係 仲講咩買玩具
大嘅唔夠錢 人地驚壟斷又唔比買
買埋啲咩水泥設施

派多幾仙都用得嗰三兩千萬
而家揸住幾十億唔上唔落 做鬼都唔靈

正常現金一蚊可以借到四蚊

4仙呀 全年多5仙

落返5字有4厘係合理D

恨自己62蚊放左一半

Victor買親果d都好穩陣

應該又會跌一排

自膠 記錯1.74

賺住放唔駛可惜啦
何況你仲有一半

派息增幅連通脹都追唔到

乜唔係減返17年一性次收益 對比返有13%增長咩
一次性收益係17黎 18無左果舊錢 唔計果舊錢就有13%增長

聽日即刻跌 1.75 俾你睇

可能性唔大

Victor 唔掂喎

呢幾年想買既玩具無個過到

用股票盈利增長同ibond派息直接黎比較
下屆可以拎諾貝爾經濟學獎

要沽貨了

有13%增長最大原因有兩件玩具全年入帳
基本已經反映所有玩具嘅價值

應該又跌返50尾了

好正路

跌到 60.75 就有 4 厘息

5字頭加注溝貨種樹

ISTA應該有唔少增長空間

一個月前已轉馬恆基

係咪有人掟左3球貨

65蚊均價咁又變返蝕錢，屌

我都係65.x,2前到買左1手,果陣仲係1手1000股

2年前

俾一個繼續hold 1038既理由我，一個就得

5手均價63揸成兩年幾
前日65.9走咗2手
睇吓今日走唔走多2手

一日就跌哂 1.75息，well done

派息連續22年加
儲黎留俾阿孫

3手均價63.2
今朝果斷65放晒
見5字頭先再諗

就快跌多過既派既息喇

快d到60，即入

己經跌多過

我唔玩啦 俾返d錢我

跳樓啦

提早除淨姐 嚇我唔到既

長建 $60，電能 $50，即入

Victor 食屎啦 !

長建股東慘敗大市日

真心無希望

走小小先 買6仔收息好過

跌到咁，無眼睇
轉會去823算

$50 見

玩完啦

種樹係要長啲時間先有收成

兩隻都有買

嘩 就快趺兩蚊
仲以為今日就除淨左

等見$60先入第一注

今日除淨je, 唔怕 ge

做唔做開過個新 post 叫 $60 鳩叫區？

有冇人搵證監查查佢 除兩次淨會唔會太過份

使唔使

58急升到65，回一回好正常啫

屌，今日除淨派特別息 ? 慶祝屌 Victor 屎忽 ?

賣剩2手都好撚甘

唯有係咁諗

3000股 1038, 單日豬6千，屌

洗倉咁洗

一日2.5 cls

派少咗息慳左三千萬
市值蒸發8億幾

2.65

穿 63 蚊就走，寧願攞來炒其他股好過

兩手58點部處

除兩次淨，支持證監徹查

等58入番先

57溝貨

好鬼垃圾

victor 個腦諗乜
薑都係老既辣
你睇下4叔

佢個仔不嬲垃圾
連誠哥一半實力都無
講野又一舊舊

我覺得佢似想將焦點放返去1同1113
所以中期業績嗰陣1仔加派息好進取

agger兩仔爺狂增持1113
1仔又動作頻頻

所以如果一陣1業績正路我應該會加倉1，其實無論睇 PE PB 1而家長和都係抵買過長建，仲要痴線到有 1500 億 cash 買玩具玩

壓返低個價
自己增持返
利申鳩up

2隻都係1月走左望住佢升
幾時俾我入返

1>1038>6
完 !

等鉅哥表演

1同1113都好勁
睇黎鉅哥已經接左棒之後1038變左孤兒仔

我剛剛先入坑咋

正股驚閪咩

性質唔同 1 同 1113係香港地產股

印象中呢兩、三年長建同長實都幾多合作
1仔業務好廣

我覺得d業務分工唔係咁清晰，1113都有買好多公共野

1幾時變左地產股

今日無晒人鳩叫

轉唒1仔

今日咩事？

已經冇人講 差唔多全得

穿左63
屌你老母

夠膽就落去58比我溝貨

英國係唔係陸沈左，定係俾核彈攻擊 ?

好耐無返黎，搞咩又跌咁多

60 樓下大力供

種樹

呢度升同橫行無人講 一跌就引曬d 人黎(包括我）

出左業績頂唔順咁跌法，已經換馬供第二隻

遲d 跌多d用碎股買返齊頭股數留比個孫算

cls升市跌市都係咁

1038 係鉅哥用嚟向老豆證明自己實力既工具
而家已經冇利用價值

呢幾日種樹點解會跌咁多
1仔就無事

跌到60準備入貨

希望我有生之年會見到佢上到70

月低

實到60

月供緊

呢隻野真係好廢

話明種樹 大家要畀D耐性

我供緊都唔多理佢
咁樣會開心啲

呢隻股悶到呢

$60 鳩叫區

其實係咪供6仔會抵過佢 大家性質上差唔多 6仔又平又有息

妹下妹下$60都嚟緊

都係望1038年年有得加派息

今日做乜痴左線

跌小小先啦

月供日又迫我接貴貨

大跌市指標股 個個都避險

X仔比沽空機構郁

好似無試過咁濟
聽日長和系實跌到PK

咁撚悶 係要跌下既

跌到仆街就唔悶

七十幾蚊 跌落$58唔叫跌到仆街？

聽日除淨

In 鉅哥 我信

今年年頭月供先儲滿一手
真係種樹咁種

除3次淨會唔會太過分

越供越平

上返船了 鉅仔

日日都除淨

種樹既巴打呢

支持

尋晚收到支票喇

出左1000蚊

1.78

not 1.75?

打錯

想鉅鉅施捨多3仙比你？妄想！

等佢下年加派息

鉅鉅： 實加比你 ，三仙？ 三年內加到比你

一年一仙

我都收到1113既支票

好明顯今日食錯藥

聽日嘔返出黎是常識吧

月供完就會穿60 等月供撚65接貨先

三年keep 住60蚊唔識升，victor 食屎啦

有息收

兩年前 $66 買計返收息打個和

今日低位 明日高位 繼續種樹

同823，3果d呈相反走勢

大家仆街佢就升

.....

諗住60月供入平貨 點知又升返上62 屌佢

趁月供沽貨先

阿樹叻仔呀

可以劈樹了。。。。

高登時代供到而家

供左幾耐 咁睇真係好廢下

仲少過定期

放左一手先及停供，到跌番落60蚊樓下先再月供種番棵細樹
不過都讚賞既巴打既堅持！

落到60 以下一手手咁加

堅持對種樹既愛 每個月都供

我會落到$55以下先一手手咁加
荔枝巴，我都係每個月月供緊
老實講....我供個前景，等棵樹仔變大樹

我諗起馬要供多幾年
等市場去證實投資歐洲定投資中國 路線選擇 有結果
先會反映係股價上

每年除淨收返息 價又唔太穿60 無所謂啦
供多5年個價先郁都制呀

又倒跌

我都係咁話，收埋息，其實差唔多，當儲股數先.....當然....冇得同當紅既股比...

棵樹係咪枯萎咗

今日跟升wor

早幾日累跌左成2蚊啦

而家睇無意思 月供日會升返有突

月供日再跌：而家睇無意思，長線睇會升返有突
無限loop

一日脫歐未搞掂，都無運行

供到英國翻生

LM

保護主義+脫歐真係好難令股價有增長
跌多過升，防守力又無
要減供了

mola mola

成日安慰自己脫完歐穩定左 會大升返
無理由而家黎cut

下個月停供

依單野又真係幾影響到棵樹！🤦🏻‍♂️

但早排有行話咁係利好？

佢嘅收入好似唔係賣水喎
係收利息

你可唔可以好似誠仔咁講，講多d書先

但係佢連自己一手湊大既潮大都比人搶走左...
不過收入係收利息依個講法都幾創新！

黎個fact check 先：
睇年報，暫時有兩間水務，持股係40%同4.8%，今次減水費減最勁果度就係佢持股40%果間...
不過，長建係英國收入佔最多既係電力服務，我估會對收入有些少影響，但同時佢果水務項目早兩日又通過左，大部分人都話利好，我暫時未有時間去睇

原來仲有人 hold 緊

我有月供緊，之前‘高’位放左一手手入既，然後而家儲緊股。
老實講，想佢爆升機會微，但爆跌既機會都相對低過其他公用股，而家有近4厘，股息暫時都係年年增加。
中左我既月供收息股票filter: 有增長，有穩健業務，股價波幅相對細，襯而家落難時，儲多d 股。
另外，都FF 緊阿鉅仔黎緊同棵樹拖下肥，上次收購唔到apa, 都有一段時間，睇下佢有冇新玩具想買。

當然：佢佔我月供比例唔多，此終有d 要平穩，有d 要增長，拉均個組合黎睇，今年暫時好過恆指少少

等到60樓下再入返，呢隻閪股要股息5%先值得入，出面定期都有 2.x%

要等到5厘又有難度，低過50蚊先有機。
定期同買股票唔同，2.x% 其實連通漲都追唔到...不過叫做好過咩都唔做咁，同埋要睇個人財務狀況而定。
棵樹早兩三年比人吹得太勁，升過左龍，基本面冇咩變。早年有入手既ching, 賺息賺價都賺到笑。你估咁易搵到隻700/823.

沈大師叫人月供1038

不如你睇下年報先

再望下佢嘅 cash flow statement 睇下佢點賺錢

小弟之前寫過一篇 1038, 一篇0006
兩間公司其實都唔係公用股，而係財仔公司
有性趣嘅手足可以起我底，就會搵到嗰兩個post

😏 咁佢主業都仲係攪基建，收息放數佔佢3分1左右

30,774 個營業額係虛數嚟 唔會落袋
要收股息先有得落佢袋

賺11,358，當中收息佔3,377
所以之前吹減息，我都估緊有冇影響，但重溫ching 之前個post,fixed rate 既話，又冇咩事咁。

我都懶得睇佢30,774點黎，睇溢利最實際！

李家嘅公司，建議睇 cash in flow 會穩陣啲
因為佢地嘅財報技巧玩得好精彩
特別係 6 & 1038
Cash Operating flow 加 asso JV 嘅 dividend inflow
依個先係佢真正income, 之後 就用cash 派返股息比大家股東

Btw.. 鉅仔講過話想將一啲仔仔女女分柝喺英國上市
密切留意

多謝指教！ 又學到野！

我都等佢分拆英國業務上市時，價高又再放一次，到時實吹到有幾值錢....

你寫既野我無詳細睇，不過有另外兩個人寫既野錯到離哂譜都好多人吹捧，一個插班女學生，一個咩牛熊分界。
無錯係會計準則黎講佢係借錢俾佢下面d公司收利息收入，但係你覺得收息賺既錢多定係下面既公司賺到錢跟住分紅賺得多？同埋佢咁做都係將下面既錢轉俾上面，目的一樣方法唔同，毎種方法都有優點缺點，但係話佢係財仔公司我真係笑左，自己借錢俾自己都係財仔，咁我都係我老豆既債仔

1仙都唔加...小氣鬼

gg

molamola

走啦 俾個算爆王揸旗無好日子過

全年先加

玩完

長江基建（01038） 公布，上半年純利59.43億元，與去年同期比較僅升0.02%；若撇除外幣匯兌因素，股東應佔溢利可錄得6%增長。集團中期息有未見增加，維持0.68元。

供咗兩年，無賺過錢

棵樹無高過

核心溢利6797 --> 6437，仲要有515係靠出售資產

種唔起，零增長

57蚊貨真係想走鳩晒佢算

點解公用股咁受經濟影響

直頭沉降

就穿60

1038 主要受英鎊低水影響
如果英鎊升返去12
1038 $70不是夢

屌你rich7!

推

推乜丫
冇面見人啦

今日份業績vd似仲未計到英鎊9.5

冇晒profit

英鎊繼續跌既機會大啲喎

咁$50 見啦~

走喇。

英鎊同澳紙應該仲有得跌。黎緊英國水務供氣利潤管制仲要再調低；澳洲經濟回調，加唔得幾多價。

講分拆，以Victor性格，拆完都唔會派俾股東喇。

如果真係想買歐美公共基建股，開個美股戶口買NGG好過。

含家產喇咁
聽日隻長和 都一定奶撚硬野

奶到雪雪聲

一向中期末期都加wo
已經打破咗咁多年加派息記錄,明天應大沽壓了

屌
仆街含家產喇
琴日仲入左手
又要坐

早知轉去玩美股 無咁撚嬲

係 我意思如果全年都唔加就真係慘 佢個年年加既圖就唔可以再用

期期加用唔到已經好撚傷

Ppl 都得

要靠一仙半仙咁捽個紀錄已經好契弟
本業連嗰一仙都負擔唔起
外衰內弱 玩撚完

ngg有咩好

上年加一仙都屌屌聲
今年一仙都唔射比我

Victor

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

早幾年已經應該要轉
美股咁多隻股票分散風險，同埋買死單一隻股票集中風險去比
不過呢度好多人好硬頸，成日話揸1038入面多外國資產就高質，但係又無視買美股都係揸外國資產
呢個post好多人都重倉甚至全倉1038/長和系，根本似宗教討論多過似正常投資討論

一隻冇增長既公用股 起碼要被沽到個息率去番5厘？

屌
我真係全倉長和

岩，一早叫走貨。

同埋買外國公用股未必高質，好多外國公用資產日久失修，有意外時俾政府告到破產。可以參考PG&E個案，加上依家極端天氣年年都有，有幾多個有預計呢個風險？

回上面問NGG係咩，佢渣好多美國英國歐洲既供電供氣公用資產，長和系都同佢過佢買唔少野，依家派緊around 6厘息。

60穿

Ching, 想問NGG 既adr 托管費係幾多一股？ 謝謝。上網搵黎搵去都搵唔到

長和好吸引

$63走哂 坐左5年

決定停止月供了

大把本地海外公用股, Reits 好過佢

我都停月供...而家諗緊放唔放晒手頭上d碎股

匯豐就每股每年收0.01-0.05usd，不過我未買過。

唔該ching

真心,建議有貨的趁高少少沽左佢算
鉅仔管理真係唔掂

蝕緊

59都穿得好撚野

尋晚大師睇55

月供均價63

我少啲 3年幾
早排64-65分批走
佢上年中期加一仙已經覺得無希望

估唔到穿59

有排跌

我平均64

無喇無喇

成個長和系 中曬招

均價幾多？

仲有人供?一早棄左哩隻野

75.2

長和派0.87 好似係

1113 派0.52 多10%

睇唔透
賺少咁多但派多咁多息
係咪想變身做公用

製造緊第二隻1038

似係唯一一間有增加派息, 阿鉅仔真姑寒

諗真啲賺少左可能假象黎
上年中環中心好似年頭入帳

長和唔加跌晒眼鏡
有增長，本身派息比率都唔高
明明大把空間加

似係準備定英國脫歐個影響?

屌，好撚垃圾

英國對長和影響真係好大

Brexit無可避免
但英鎊係咪真係會再大幅貶值呢...
預防中港衰退的話藍籌得1同1038可以揀

估計聽日1仔應該會插多下，如果見71.0就入多1000加倉

我想70

屌 早知遲啲買

跟
聽日插多口就再short put 4手 $70 準備接貨

因為上年有出售物業既利潤入帳
今年既核心營利其實有上升 你見派息有增加就知 建議睇埋佢經營現金流入

巴打用咩short put?
我有期貨户口但唔知點搵short put

外國股票ETF幫到你
E.g. 3140, 3101, 3126, 3019

肯長擺就乜事都冇啦 擺三年加short call

可能愈跌愈有
有BJ呢條痴線佬

大家諗住咩位入 1113 / 1038

最幣無錢再買喇大佬
你估一手平咩

而家個息率用IB做槓桿有息差
你仲可以Short Call每月去槓桿

老老實實 我淨係識玩正股
唔識玩sc sp lc lp
姐係唔識做對沖

最近叫期權現金流嗰本聽聞唔錯
我嗰時學就睇歐陽一心巴打

其實唔覺得長和業績差
輸匯率都有增長 重想點

此外，管理層又指，集團上半年度地產銷售業務以外的固定現金流為78.85億元，加上投資於匯賢產業信託 置富產業信託 及泓富產業信託 收取之現金分派、飛機租賃業務的飛機折舊金額、以及酒店及服務套房業務的折舊金額，總計約93億元，年度化計算超過港幣180億元，相當於每股4.8元的現金流；對比每股0.52元的中期股息，每股4.8元的現金流提供了充裕的派息基礎。

1113 係咪要取代1038

1038
係唔係第一次無加派息

係呀屌佢

聽日股價反映
好多人買佢貪佢年年加
呢個息率大把股好過佢

1113其實唔錯 睇番核心盈利 增長幾好 派息加得唔錯 現金都多

個消息琴日架喎
今日反映左啦

係WOO
諗住佢同1號仔同一日

一日跌穿60... 之前62放曬dun春升到把把聲
現在感覺良好

你咁諗但大戶要沽 都無計

當大平賣買住先
他日英磅升番 就fatfat

1038基本面已變 收購唔似以前咁易做 本身現金又唔多 嚟緊脫歐又一定更差
可以沽貨走人

望55蚊入貨!

唔睇好英國未來前景就唔會買長和系
做好風險管理，唔好太重倉就由佢坐

用緊一通only
有d券商冇股票期權

剩係得長和叫做交到功課

唔小心quote錯左sor

樹倒猢猻散

1仔好岩做期權玩

長實都幾好

長和有樣新野係開左間新公司 想做間鐵塔公司咁

已經唔預1038玩

今日應該55

6 仔 同1038 都叫做 跌左之前升個啲
長和 直頭唔見底喎

有冇LINK睇下

沉日放晒所有碎股，清左1038隻倉
等佢瀉落$55再供過

長和71-72好似有支持位
不過都好難睇
望多2日仲係橫行先出手

長和似乎會落6字頭

做左1同1038股東 做種樹既生意

50蚊見

繼續1038定轉供1113？

both

二揀一黎？

其實似主力發展1113多d 不過1038個業績穩陣d 同埋好難有爆發性增長

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又派息啦！

點算

愈供愈低

我D血汗錢黎

係咪穿50先入得

利申：66 有一手

點解唔考慮轉 1 同 1113呢

啲樹係咪種死晒

嗰陣覺得鉅囝唔會加派息
64-65走5手1038
分批換1113
發現換唔換都一樣輸到仆街

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

打風緊係冧樹

1號同1038買邊隻好

1038

y ，唔識香港地產股

係咪低處未算低

又買唔成喇

基本面已經改變 1038要好似以前咁係西方做收購已經冇可能 而家接二連番咁失敗 斬樹保平安
而家啲基建 民生策略性資產根本唔會輕易賣比外國人 政府一定出手阻止

如果佢唔收購基建，改自己起d 基建會唔會有得諗

「超人」李嘉誠家族旗下的長和系企業，在海外收購傳再度觸礁。

【加國油企拒賣盤】長建海外收購傳再觸礁 3年來第3次

中國香港公司，不了

多謝大陸啦

1038 前景係咪好差？
月供左半年

誠哥而家好難買玩具

要等人地國家爆完無水先有機會買下

貿易戰完左 係咪會好d

可以上水喇大家

準備爆升

係水底就快浸撚死左

好耐冇開過ticker

同高位77蚊比仲有好大段距離

8月15先入貨
55.3入左 兩手
54.3又入多兩手
52.75又入多一手

依家月供緊

利申：重倉種樹

點解會爆升

滙價上返點都有幫助
但佢攞住舊錢繼續搵唔到靚嘢買都唔掂

英國監管機構2021起將準許利潤由8%減到4%
公用股係歐洲根本冇得賺

Ofgem would set the allowed baseline return on equity at 4.3% (CPIH) in a cost of equity range of 4.0%-5.6% - almost 50% lower than under the previous price control (RIIO-1)

間野玩完？

爲人民服務，同中共有得揮

垃圾

番兜買大陸野添

係咪呢 話左種樹係50蚊種架啦 鳩乜野叫者

利申均價54

蝕到仆晒街

呢隻垃圾穿50 先再考慮溝下

55蚊開始同victor一齊種樹

呢度仲有冇人種緊樹?

仆晒

大家會唔會溝貨

樹都變種子

45-46 先考慮

心頭上無貨 想入返5手

今日業績

加3仙，真係多謝晒

上呀！！！返家鄉

溝到2046

44.45啦, 溝左幾多?

未溝 兩手均價59
聽日再插就入

成日業績後就插插

無底咁插